有冇人可以定義定義既定義係咩？

如題

on 9 當有趣

吓 呢個係唔錯嘅哲學問題喎

對一樣事物基本屬性既描述同規範

Can anyone give a definition of defining a definition?
What is the definition of defining a definition?
Simply, what does it mean by defining a definition?
不過 英文係用give a definition 本身definition呢個字已經有define呢個意思

我答你吖，有呀

可以